[意甲] 有無賓尼雲圖球迷?

11戰0分 下場對祖雲

今場都未打完

真係痴線 有咩理由會咁廢

0:2

點解會升班

回傳成日甩腳又送波比人=.=

0:3 =.= 比人爆半場

家下開始可以追佢D盤

全季分數10.5 大 3倍 細 1.4倍

me

goaled

究竟依隊野點樣升到班

5g

果種廢

定啦下場作客蛆會反底

鬥獸旗

1:5

我個客其他

一比五

馬會點開佢d盤好

-29球🤣

港會咁

精工都贏到波啦

今晚會唔會輸十球

祖記出強陣 做乜鳩

投降啦唔打囉

0-1

有得笑笑左先

反cup係100%嘅波

屌你老味祖狗

真

半場客FATFAT

100%假球

問心果句，假到咁真係點叫人睇意甲

上車機會

撐咗佢三十年

祖狗有邊場波係真？

特登擺全攻陣...屌

假撚到 你老味真係做出面

Push

又輸

勁到爆呢隊野

一比一

紅牌

呢隊幾時先拎到一分

今場可能得

唔好有分呀

屌你老母

y

頂住

薩強攻啦打多個

咁撚黑心？

唔撚係掛

完場未

祖記咩事

歷史首分

繼續0分

燈

屌
有冇咁撚慘

屌又係咁

好慘 一分都唔比人

作隊波 意丙意乙借甲組人用 升到甲組班波唔係升班 星散 根本意丙料

薩斯索羅自己都自身難保

佢地上黎都係預左降ga la

冇諗過咁柒啫

放心啦 作為一個米蘭撚 我敢肯定呢隊野最多14連敗 下場對手都勁
但第15場早場打米蘭 賓尼雲圖拎3分係必定既 呢場all in買賓尼雲圖贏波等上車都得

糷打閪隊都唔係咁閪既

咁都無分 咸能左

佩斯卡拉之前上意甲都係狂借人
都冇佢咁廢

意乙水平同意甲差好遠既咩

哇神跡

打比羊都有11分啦, 依隊野打左1/3賽程都係0分

如果條友係真米蘭粉曲線都真係幾細膽
對住啲咁既野都要燈

屌
燈死左

早場西波出晒名 專幫廢隊打起態 點解你覺得冇可能

呢隊波根本唔介意輸既，上場比祖記反cup少少唔開心都無，遲啲輸到提早降班仲係咁樣嬉皮笑臉真係唔識評價呢隊野

快樂足球

呢啲野真係好難講
轟前排先幫水晶宮起完機黎
米蘭仲閪過轟
輸埋真係有可能

早場既米蘭閪波開
教練又垃撚圾
和波真係唔出奇
輸埋更加有可能

今季米蘭隊西波 連form都未踢得出 蒙撚垃圾 成隊又懶散 亂鳩咁踢 場場靠suso靈光一閃 真心 依家打咩隊我都唔覺米蘭有食硬既能力 廢隊一樣可以輸 加上時勢呢啲野 我又唔覺得會連敗到20場 岩岩破紀錄就差唔多嫁啦 好多時一破紀錄就會斷 賓尼雲圖好快有一分
加上米蘭早場西波定律 我係發自內心擔心米蘭

係

等睇銤鑭送分

留名睇賓尼雲圖拎3分

其實佢地點都護唔到級, 不如開開心心踢下波

前晚1場意甲揭翻曼聯「羞家紀錄」，賓尼雲圖作客1比2不敵祖雲達斯，開季12場聯賽全敗，追平1930/31年球季曼聯嘅紀錄，成為歐洲5大聯賽史上，最差開季成績嘅球隊之一。賓尼雲圖可以同大名鼎鼎嘅紅魔鬼睇齊，絕對唔簡單。 賓尼雲圖上半場由施基列迪打開紀錄，以為有運行，但換邊後被祖雲達斯前鋒希古恩、中場古達度攻破大門，繼續以0分包尾。翻查紀錄，在此之前，歐洲5大聯賽史上，最差開季成績紀錄原來由曼聯所保持，1930/31年球季開咧後連輸12場。

破埋我曼紀錄

作客1︰2森多利亞
主場0︰1博洛尼亞
主場0︰1拖連奴
作客0︰6拿玻裡
主場0︰4羅馬
作客0︰2克羅托內
主場1︰2國際米蘭
作客0︰1維羅納
主場0︰3費倫天拿
作客1︰2卡利亞里
主場1︰5拉素
作客1︰2祖雲達斯
主場1︰2薩斯索羅

返主場應該拎到分

但一直借 意丙料黎 意丙借人 升班意乙 浸都冇浸過 升班馬再升甲組
唔好睇佢入到波 有d小勝都唔係咩特別 佢掌握唔到場波 緊本冇贏既可能

我都凝全賓尼雲圖會係米蘭身上開齋, 送飛機仔返屋企

賓離套

會唔會破埋打比郡果紀錄呢

會

呢round對大炒愛華頓的阿特蘭大

再輸就做球迷

今晚破蛋未

好後悔尋晚唔信阿特蘭大

廢到

好有興趣睇下呢隊波係唔係廢成咁

唔緊要, 加度素會幫佢地開齋

輸1-0算係咁啦

ok 做佢地球迷

利申 國米fans

成日輸一球

假

下場首勝

下場一定睇

今晚有無機會拎番一分?

今晚就搵AC祭旗

又有比賽

十卜

頂住呀

祈求天父贈一分給賓圖

賓尼兔

Ciciretti

molamola

二十年球迷,唔玩喇

好撚肉酸，a米fans連賓圖都要燈

燈？

終於有分

1:2

我想踼波呀

請雲尼救下依隊啦好嘛

意甲最低分紀錄幾多

追呀

之前獌既開季12連敗已經係歐洲5大聯賽最差記錄

我隊野個後防好廢
場場兩閘比人性感強姦,任人底線出波

應該第一輪隊隊都唔想失分比佢，好撚瘀㗎嘛

機會來了,打多一個

比 d力！

有第一分未

睇黎無

rip

十射五中算有交代

有1分了

嘩

PUSH

痴鳩線架屌！！！！

好熱血

肯信未呀 米蘭早場西波都未聽過
仲要比gk入波

第一分呀

好撚痴線

好多ON9話我地燈

d球迷開心到奪冠咁, 仲播埋歌=.=

廢柴A米

賓尼雲圖

好撚勁

轉做賓尼雲圖球迷了
龍門絕殺拎意甲第一分

對AC 絕殺,0的突破

笑撚4

馬會仲係1:2喎

正丫賓尼套

米蘭奇蹟
咁多年黎柒事多到數唔曬

屌你,無憾了
終於有分

出左街無睇到
米蘭咁都失分

我岩岩開返見到多左十幾個reply都feel到啲野

90+5 罰球, 我賓龍門頂入

好撚好笑

居然係個龍入

肥安返米蘭啦

真係整定要柒
早場未贏過波
贏緊一球紅牌
龍門都頂得入你

好撚柒呀 仲廢過乞衣時代借果班免簽

其實尾4都係10分 三場距離姐
呢隊野踢落其實有form過米蘭

賓尼雲圖換帥之後有起色 相反

隊野無錢，過左個意甲癮咪算
又唔似英超咁好分頭，打意甲都係為個榮譽既啫

係 成隊都肯定身價大跌
身價下滑隊

哈哈哈哈哈哈哈哈哈！ 哈哈哈哈哈哈！
哈哈哈哈哈哈哈哈！ 哈哈哈哈哈哈！

呢d通常會連環降班 意乙都守唔到

其實好多場都係輸一球
唔係真係咁差
踢番起護到級
下季做意甲李斯特城都唔係冇可能

上年果隊克羅托內先痴線

龍門都入到你波

賓尼兔打反擊幾好
之後兩邊出波快狠準

個兩閘防守真係好廢
場場輸死兩邊出波
中場防守又成日真空

ac換完帥仲衰

等我即刻開game 揾賓雲圖出氣😂😂

收啦

用名叔冇乜好下場

今日開始係

蒙迪拿是無辜的

死加泰狗

創會球迷

bunny 球迷

今晚有無機會拎第二分

想呢隊留係意甲，啲波幾好睇

拎左第一分之後無人再理呢隊野

屌那星 又輸

希望對面可以施捨一分俾賓尼兔

射門多咁多都冇用

好難搵到米蘭呢d柒古碌

可能要等作客ac米蘭先拎到第二分

今晚我賓迎接今季首勝

會唔會仲衰過當年打比郡

Agger

我賓要贏了

?

輸埋

豬撚夠未

1:2spal

最大機會一場都輸埋
全季不勝不是夢

得AC米蘭贏唔到

頂多40分鐘就有多一分啦

第二分ready

I love you honey Bunny

再一次臨完場輸波

大逼害

成日都輸一球同完場前輸

又輸一粒

特登輸

一分一分

好似有機會贏

攃住屌

YES!

有分了

唔通贏波

WIN

終於贏

贏波了

終於唔洗臨尾香

等左十年終於等到

三分已袋

好感動

yes

又一分

一分又到手

又逼和

反cup ba

反cup ar

兩連勝

下場仲有機會

3-1
第一次一場入3球

望見家鄉

最後可以護級就真係奇蹟

希望我賓奇蹟護級成功

3-2完場

2018先黎料